有冇人可以起果班反屈受害者既家長底， 仲有個校長同bully人班學生

我好想幫佢地叫外賣呀

好想幫你惡補中文